[1Q題求秒] 諗左兩年

咩動物俾人愈屌得多 個閪愈多水?

唔解釋當錯，答案保證高汁

四頁都冇人答中就開估

雪人撚有lone屌 錯

on9仔 講緊插到碌鳩果啲窿呀

眼耳口鼻咁撚淺點插呀

掘咪有囉

秒

你咪插囉
我睇你碌鳩結冰先 定舊雪有窿先

咁垃圾嘅答案都話秒 秒你老母咩

樓豬未見過真雪

但係雪人係動物咩?

好撚肯定舊雪有窿先
你砌嗰陣整埋個窿先未得囉
兜乜鳩

硬係覺得樓主老母先係答案
秒

雪人唔識郁咩

呢位巴打心水清

鳩估：蜥蜴 釋液

唔洗找

錯呀

犀牛 因為犀犀犀犀犀犀犀犀犀犀犀犀....閪！

雪牛

欣賞你嘅思路 雖然我唔明你嗡乜鳩

聽都未聽過

屌笑撚左

鮑魚

蝴蝶 因為高潮迭起

有創意 不過錯

錯

崇西水虱（學名：Chongxidotea）是甲殼動物的一個屬

就算有窿都唔係閪啦
你個口夠有窿 咁係咪閪啊

木鹿大王

冇笑埋右?

雞

個名有西水唔代表多西水喎ching

右笑左，ok?

樚尪

樓主老母
俾D雞蟲屌到多水得滯濕到樓主未足月就生左出左黎成個弱智仔咁

豬
因為似樓主

狗
因為似樓主

蟲
因為似樓主

屌你老母

個個估唔到就發爛渣

連登仔

港豬
愈俾人強姦愈開心

豬
因為 豬籠（窿）入水

有道理 不過錯

有創意 可惜唔啱

鵝的愛穴潮水

連登已經冇哂1q題嘅人材

準備屌樓豬垃圾答案

個個都淆哂底咁 點開估啊

樓豬你夠膽就開估呀

都冇人估啦
你那來的自信
開估把啦

唔推多幾野驚樓主冇機會開估

不如等多兩年再開估

女人 因為俾人愈屌得多 個閪愈多水

鯨魚，係海裏面全部都係水

你試下搵個阿婆睇下有冇水

開始勉強有少少近，但都係錯

海豚？

團地棲？

駱駝？

等睇答案

4頁了

上面全錯

ans plz

pish

答案係羊

因為羊被人屌得多個西會變闊，變左大西羊
即係好撚多水啊

下次再見~

垃撚圾

我有笑 正評

估唔到就話垃圾

入嚟㩒錯咗 對唔住

唔緊要 有心就得 已正評

隻羊閪闊 = 多水 問題任你set你都set到咁樣

點都高汁過上面d答案先啦

你話大西雞都得啦 大西就出水

多水既原因係 大西洋

闊就多水咁西隧水浸咗十世啦

成班連大西洋都未聽過?

On9 睇多次條題目啦

你老母條隊長到可以圍住個大西洋啦

閪大就多水？上次見你老母個閪咁大都冇乜水喎

大西唔一定有水 但大西(洋)羊就有好多水

明未啊懵撚

樓主真高質
正評

終於有人支持 好滾動

唔明點解大西洋多水嘅返去讀小學啦

又幾合理

話閪大就多水嗰啲全部block晒佢先

正皮撐樓主

幾好
但一醒起樓主諗咗兩年先有咁嘅質素就忍唔住笑

正評樓主答案

笑左一下..

點解可以咁岸鳩..

好撚高質
成班小學未畢業連大西洋都未聽過

ok

笑撚到痴線

btw 個答案OK 收貨

邊個連答案都get唔到嘅垃圾 逐個cm留負評

但唔緊要 已經有我正皮返你地

四頁啦

上面幾條弱智係到問點解大西就多水

雪人係動物咩

成班on9小學生連大西洋都get唔到
正常一聽到就諗到大西洋而唔係大西羊啦
Btw樓主答案ok，可接受

正評樓豬用1q題引晒小學雞出嚟

諗左兩年 始終都諗唔到會有人唔知大西洋係咩

屌你老母 閪大=多水？
你自己都識講啦 呀婆都有閪唔見佢有水

見到個 笑左

樓豬個答案唔係好笑得出，不過見到班閪大多水小學雞笑咗
皮已正

睇唔明大西洋啲人堆留言先好笑

係，抄登d小學雞多到離撚晒譜。。。

My haha point is so low
笑左

樓主個答案唔錯

小學畢業未?
大西"羊"成個海咪多水囉

引到成班大西就多水既弱智閪出黎